%thu tu
\documentclass{letter}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\signature{Nguyễn Bình Minh}

\address{227 Nguyễn Văn Cừ, Phường 4, \\Quận 5,\\ Thành phố Hồ Chí Minh}

\begin{document}

\begin{letter}{Công ty Cổ phần XYZ\\Đường số 13, Phường Tân Thuận Đông,\\ Quận 7,\\ Thành phố Hồ Chí Minh}

\opening{\begin{center}\large\textbf{Thư Cảm Ơn}\end{center}Kính gửi Quý Công ty,}

Em tên là Nguyễn Bình Minh, mã số sinh viên 22127266, hiện đang là sinh viên lớp CLC03 của khoa Công nghệ thông tin tại Trường Đại học Khoa học Tự Nhiên - Đại học Quốc gia Thành phố Hồ Chí Minh. Nay em viết thư này để bày tỏ lòng cảm kích của mình dành cho Qúy doanh nghiệp khi đã tin tưởng hỗ trợ học bổng dành cho một tân sinh viên như em. Với một học sinh chỉ mới ra khỏi môi trường chở che từ những năm cấp 3 và trải qua một kì thi tốt nghiệp trung học phổ thông căng thẳng, việc có được sự quan tâm và giúp đỡ của Quý doanh nghiệp trong bước đường đại học và một điều bất ngờ và cảm kích. Với sự hỗ trợ tài chính mà Công ty đã cấp cho em, em và gia đình đã có thể lo bớt đi phần nào gánh nặng về mặt tiền bạc mà tập trung vào việc học hành và trau dồi các kĩ năng mềm vốn có để phát triển bản thân hết mức trong môi trường đại học.

Và để có thể tận dụng sự giúp đỡ của Quý công ty một cách hiệu quả nhất thì em sẽ dành 80\% giá trị học bổng để đóng học phí tín chỉ các kì và mua các trang thiết bị cần thiết cho việc học. Với  20\% còn lại em sẽ dùng để mua vé xe buýt đi lại giữa các nhà và các cơ sở của nhà trường cũng như dùng một ít cho việc sinh hoạt. Em xin cam kết với Quý công ty rằng phần học bổng mà Công ty đã cấp sẽ được sử dụng một cách sáng suốt và hiệu quả giúp đem lại các kết quả tốt nhất.

Một lần nữa em xin chân thành cảm ơn sự giúp đỡ của Công ty Cổ phần XYZ qua hình thức học bổng để giúp đỡ một tân sinh viên như em trên bước đường tiến vào giảng đường đại học. Em rất mong trên cuộc hành trình của mình vẫn sẽ có sự quan tâm và giúp đỡ của Quý công ty và một ngày không xa sẽ có thể trả lại kết quả tốt nhất mà Công ty đã đầu tư vào em.

\closing{Xin được trân trọng cảm ơn,}

\end{letter}

\end{document}

